黎明來到 要光復 這香港

同行兒女 為正義 時代革命

以後全部人同我推文個時加埋新屋嶺！
唔可以俾呢件事spin走！！

例如:
721
811
831
新屋嶺

推！